星期五既凌晨唔係人類最精神既時間咩？

ZZZZZZZZZZ

係
早晨

幾時找數？

找咩數

隻嘢幾得意
想知叫咩名

迷你烏賊娘